落緊雨。。。

想出去淋

我都係

係男子漢！

曾聽說雨天總要放手

總要分手

全力支持